舉緊鐵 一個月之前Kpop台邊個負評/diss我一律以約隻dup處理

20/10開始生效+接受申請

舉緊鐵 一個月之前後Kpop台邊個負評/diss我一律以約隻dup處理

挑機點知打錯字，點做 alpha male

進度如何？

嗰啲成堆五金器材造出嚟嘅"肌肉"我真係諗親都geek一聲笑出來

進度理想

打個比喻姐
操緊野囉得未